# OTUS.InProcessInteraction

Многопоточный проект

Цель:
Применение разных способов распараллеливания задач и оценка оптимального способа реализации.

Напишите вычисление суммы элементов массива интов: 1а. Обычное 1б. Параллельное (для реализации использовать Thread, например List) 1в. Параллельное с помощью LINQ

Замерьте время выполнения для 100 000, 1 000 000 и 10 000 000 элементов, укажите:

Окружение
Код последовательного вычисления и время его выполнения
Код параллельного вычисления и время его выполнения
Код LINQ и время его выполнения
